因為當撒但想要熄滅一盞燈時，他會不擇手段。 馬里科帕的混亂，丹·扎克，2021年5月21日，華盛頓郵報 
 於是，這個長角的神變成了撒旦——以及他的其他惡魔隨從。 來見見坎卜斯，壞聖誕老人Jay Michaelson, 2014年12月5日 
 一些歷史學家說，基督教會給撒旦角，以妖魔化威卡教信仰。 “郊區之神”:迪娜·戈爾茨坦關於宗教與消費主義的引人注目的照片系列 
 背景:據說這是這位法國啟蒙運動作家的遺言，當時一位牧師要求他與撒旦斷絕關係。 圖帕克對警察的“F*ck You”和最好的遺言|馬洛·斯特恩| 2014年5月27日|每日野獸 
 此外，在大多數懼怕撒旦的基督徒中，確認和證明之類的東西被高估了。 為什麼美國基督徒愛撒旦|馬修·保羅·特納| 2014年2月16日|每日野獸 
 伊朗將在該地區得到加強，僅僅因為它能夠把大撒旦帶到談判桌上。 奧巴馬醫改，彈劾，伊朗和更多2014年政治預測|邁克爾·托馬斯基| 2013年12月30日|每日野獸 
 拋棄撒但和他的事業的決心就進入了約的約定。 契約條例|約翰·坎寧安 
 “行了，”撒旦打斷了他的話，從矮小的男人手裡接過小提琴，他深深地鞠了一躬，彬彬有禮地走了。 第五絃樂|約翰·菲利普·索薩 
 如果他描繪了罪惡，在他所有的浮華中展示了撒旦，這在任務中是沒有絲毫自滿的。 查爾斯·波德萊爾《他的一生 
 我確信他是那些與人類作戰的惡魔中的一個，他們的撒旦王子賦予了他超人的力量。 Balsamo，魔術師|大仲馬 
 “如果他去拜訪哈迪斯，他會讓撒旦站起來脫下他的帽子，”泰納恩太太欽佩地說。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker